全民救手足

現場嘅人可以用呢個方法集合自己人

第一個人大叫1！第二個人大叫2！之後3！4！5！
夠五個可以上
當人數到五個或以上嘅時候就一齊向前救人
因為大多數人唔夠膽上前都係因為怕自己孤立無援，咁樣唔單止可以有比較清晰指示幾時進攻，
仲可以有足夠人手去打狗救人

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（香港人終於connect 法輪功）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

[b]如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去十幾二十年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

我覺得會冇人應呢句嘢

Push! 跟隊